\beginsong{La Chica Ye Ye}
\transpose{2}
\beginverse
\[C] No te quieres enterar...
\[Am] que te quiero de verdad...
\[F] no te quieres ente\[G]rar...
\endverse
\beginverse
No te quieres ente\[C]rar, ye ye,
que te quiero de ver\[Am]dad, ye ye ye ye,
y ven\[F]drás a pedirme de ro\[G]dillas, un po\[E&]quito de a\[G7]mor.
Pero no te lo da\[C]ré, ye ye,
porque no te quiero \[Am]ver, ye ye ye ye,
porque \[F]tú no haces caso ni te a\[G]piadas de mi \[F]pobre \[G]cora\[C]zón.
\endverse
\beginverse
\[F]Búscate una chica, una chica ye ye,
que \[G]tenga mucho ritmo y que cante en inglés.
Que \[C]tenga el pelo alboro\[Am]tado y las \[C]medias de co\[Am]lor.
Una \[Dm]chica ye ye, una \[F]chica ye ye, que te com\[G7]prenda como yo.
\endverse
\beginverse
No te quieres ente^rar, ye ye,
que te quiero de ver^dad, ye ye ye ye,
y ven^drás a pedirme y a ro^garme, y ven\[Em]drás como siempre a supli\[Am]carme,
que \[F]sea tu \[G]chica, tu \[C]chica ye ye, que \[F]sea tu \[G]chica ye \[C]ye.
Que \[F]sea tu \[G]chica, tu \[C]chica ye ye, que \[F]sea tu \[G]chica ye \[C]ye.
\endverse
\endsong